學校聖誕party要交換禮物,買咩好

最好$50內

通勝

屎

送自己出去

$50 coins

鐘

T back,自己著過既

condom

報紙包報紙

毒撚一係抽返毒撚
一係中

中女神？wfc 女神放學禮手dum左lu

狗餅乾

例牌condom架啦